數碼暴龍新劇場 太一個樣想點…

毒撚樣

所以阿空揀大和

竟然柒得過上次個樣

隻大耳獸好cute

無問題

感覺幾好

有啲似tri個老師唔記得叫咩名

好過tri啦

其實太一個髮型好難靚仔

tri樣衰得黎起碼認到佢
呢個風格唔差，但係直頭唔同咗樣…

青春期緊

成個路人咁樣

執柒咗佢啦

亞古獸同加布獸個樣終於正常返

太一毒撚 阿和MK潮男

溝唔到女既毒撚就係咁既樣

太一真係毒撚到

恤衫 攝衫 短褲 白襪

攝衫

我感覺太一佢地做埋阿爺都仲會俾人叫番出黎做新作

回憶binc